[Switch]集合啦！動物森友會｜一星期一度大頭菜交易所（7）我想賣菜呀

冇人開post 我開

我仲未放到菜

我都未

lm

Lm

高過360都照殺

有冇靚價嘅巴絲畀我包場賣菜仲差幾轉先走晒
每轉分廿萬畀你
Tg:

x2搭單

同誠B有新暗號

條隊冇得排
3轉ok？

sorry錯post

屌你....正呀喂

479
想要玫瑰百合種子
冇都唔緊要
會掛機到三點半封關
商店喺機場直行見到紅凳轉右

應該好多人裝修一日

目前價格 576
想要機票/金礦石
留ID我加好友

有無話要咩色？

0932-3031-8823

可唔可以嚟放
有黃色 紅色百合種子

想要白色紅色

排隊
SW 4474 8723 7212
Thx

6232-6240-7250

聽日有機上642
但聽日變大舖

你個島爆左

SW-1228-8408-3311

sorry

無得唔升住？

係咪可以排

我300都照殺

有但好似未加好友

0867-8564-9681

我個島有白色玫瑰種子
或者夜d先？

1096 7962 1025
thx

先加住8位巴絲先
走哂先再加
物品請放係商店對出沙灘

479
頭先有人斷左，開多次
想要玫瑰百合種子，咩色都得
冇都唔緊要
會掛機到三點半封關
商店喺機場直行見到紅凳轉右
排隊賣唔該

7572-5211-3338

7646 2368 2497

滿晒入唔到

3746 2657 5003

7646 2368 2498先啱

有！加好友？

有 走8轉

留id加好友

兩轉

1228-8408-3311
一轉 thx

兩轉thx

[url]5740 8801 2033
想走3轉[/url]

爭崩頭 有冇300左右比我放一轉

下一輪係50分 到時會del好友再加
未放既巴絲請快

入場費打算俾幾多？
價高者優先

2轉ok?

巴打我走多轉得唔得
比多舊金你

賣到一轉分 1成 ok？

一袋錢 99K

巴打我黎兩轉可以？

講錯 99K/round 先啱

Okay 留tg晏啲開俾你

8-10轉

大戶

多謝巴打

隻臭閪熊娃娃，係個營地度同佢講幾廿次野，邀請佢4 5次先肯搬黎，咁撚臭串

唉屌，點解隻個仆街西施惠塞隻鏘鏘俾我無人性
有隻山姆係度已經好撚想死

今日482

會唔會開?

be fd ok?

絲打會唔會開

開了島 今次會係25分完

跪求

巴打我係岩岩放低左5袋果位
想走多轉

又有人斷左，我開過先

我開全日，廢青無嘢做

2063-4645-6230

thx !!!

2588-4524-7887

SW-0691-2881-7220 求加 有玫瑰種子

3-4轉 多謝

我同女朋友想排個隊 玫瑰種子已備

加咗

1袋錢 走1轉only
謝

唔洗啦巴打 唔該你
啱啱去咗朋友到放哂

唔使排code
冇塞車就入到

今次係50分完

可以走多轉嘛？
7646 2368 2498
謝謝

係咪閂咗門喇

可唔可以行三轉，有橙同粉玫瑰🙌🏽

479
頭先有人斷左，開多次
求下大家網絡穩定先入，開第三次了
想要玫瑰百合種子，咩色都得
冇都唔緊要
會掛機到四點封關
商店喺機場直行見到紅凳轉右
排隊賣唔該

可唔可以加多次
一路都入唔到

7572－5211－3338

巴打個島好難入 好彩都走左兩轉 THX

頭先有人斷左
如果入唔到可能係我人流管制緊要等等
四點封關

加了

我手動人流管制
廢事太多人入賣唔到嘢或者被炸

嗰位啱啱(應該係$576?)嗰位巴打唔該哂
呢轉自己96蚊買 爽到暈

好啦 唔該晒 希望我排到入黎 好人有好報

陣間加

暫時未算多巴絲
如果有大戶走多幾轉都可以

加咗好友，但喺入唔到島

放低錢！

7572－5211－3338

枱枱凳凳都ok

1876 9306 4983
放錢，thank you!!

放低99000。
3473-4326-2616

頭先斷咗
依家再開 開到4:10

已add

接受左

1064 3003 8740 放低錢 唔該巴打！

錯po添

SW-0622-9463-7128

1246 7036 39133，4轉

巴打個島係咩名

走一轉一機票 可以嗎？

見到啦 想問可唔可以走兩轉？

1轉1袋錢

新手留名

巴打我想賣菜啊

[member] 留錢，走幾轉，7771 3971 0701，謝謝[member]

暫時都可以
未算太多人

$372
求其比D正野我摸就OK錢都得

add me pls

1246 7036 39133轉

5766-4694-2102 thanks

2782-6447-7207
3轉ok?每轉一袋錢

16:10完左可唔可以加多次？
手腳太慢走唔到第二轉

有, 可以走幾轉?

gc937

你開左？

tg: fuxxckboy

暫時唔開住 我夜d先再開
未走哂既巴絲陣間可以再加

好 唔該

唔該巴打

sor

2936-4810-2601
每轉都放低錢

1轉ONLY

巴打走兩轉ok？

放錢 唔該

3829-4963-9768 會放低錢thx

2588-4524-7887
會放低錢，thx

想走5轉 每轉留袋錢

要走2轉

有無窮撚場
得400棵

走幾轉okay架可

570巴打個島忙到入左幾分鐘都入唔到

收到了 而家嚟

6898-6927-5949
想走5轉 每轉放低錢

廢事同人迫
走3轉

未放
有玫瑰種子 可以留一袋錢

我地係咪玩緊同一隻 game 發生緊咩事

734187884597

我嚟賣蘿蔔 一轉ok
會放低錢

改左？

有無巴絲可以俾我去賣菜 今晚去我到睇流星雨

4290-1645-5135

thx

巴打
得400棵窮撚入唔入得
我得機票

梗係得

4604-4503-2327

放低$99000 走2轉OK?

Thx!

4360-1416-5141

放低錢 thx

8轉 1轉99K

2張機票走2轉得唔得？

4604-4503-2327

走一轉放低$99000

開咗未? 8轉

princefroggg 感激

多謝晒你

5208 6744 6989

7630 1104 6244
放錢 感謝

如果可以我有15轉唔該巴打

揾唔到你

8299-3488-1490

又話連登有愛唔收手續費 原來都要放低"手信"

努力入緊

個島人數已滿 入唔到

依家入 from諗唔島

接受咗 要點搵你？

入唔到......

巴打add埋我 放錢

每次一袋錢

$490 不收費 開一個鐘

Tg係？

Thx 帶個手信俾你

可以2袋錢 跑兩轉

想黎五轉

有7/8轉

機票加金礦

已ada

開 已add

tg: princefroggg 會放低錢/機票

仲入得？

仲未入到

一轉 放錢

機票 可以而家入

再開島 576
想要機票/金礦石
留Id 夠人就開場

機票 而家可入
or tg 傾時間

Sw 5829 0860 9685
thx

Pm咗

已add 錢pls

4889 7300 1896
唔該巴打

2287 6542 0032
1轉99K
走2-3轉

已開島 呢轉開到7點
機票/金礦請放商店門口沙灘

Id: 3449 1761 6990

479 掛機到七點半封關
想要玫瑰百合種子，咩色都得，冇都唔緊要隨便入就得
商店喺機場直行見到紅凳轉右

0603 7502 1820

811643207824

SW-3187-4340-6721

入唔到

6-8轉
1轉1袋

我del咗fd 你再留Id我陣間加

有人唔停對話入唔到

[/member][/quote]

7598 0652 1306 🙏🏻多謝巴打

quote多左又派膠

啱啱斷左線，一陣再開過

4轉，可以夾時間，謝謝

234585842510
麻煩晒

麻煩你 想再走多次
3746 2657 5003
thanks

賣四轉 2機票2袋錢

未入到

請問巴打可唔可以清下條隊頭果兩個人
霸左係度超過半個鐘都冇郁過

斷左?

7072-8840-4137 thx

屌 啲斷線仆街真係好撚煩
排撚左成日 係機場等左咁耐
之後斷左入唔撚到

3187-4340-6721 放錢 thankyou

3881 1831 3610 兩轉 留錢 thx巴打

8點半後ok 3-4轉 一轉一袋錢得唔得？？
唔該晒絲打

又斷左清

兩次都斷咗

巴絲們 唔該機場走 唔該
同埋好多人冇俾機票 金礦 依家一次最多三位 最多一次

sw: 3449 1761 6990

我加你一次 你陣間入

有人頂住機場門口唔比我走

我係入商店前放左係門口，走之前打thx ching個個，我清白架

5432 4037 4917
一轉 放低機票

5342 4037 4917先啱

再開返 有加fd既入得 開到25分

4450 4804 5519
第一次玩，機票係咪2000里程果張？

fc都得 睇你方便

頭先同你打咗招呼點知等走嘅時候就斷咗線 全部打回原形入唔返 btw add咗你好友

我係畀咗3張機票嗰位
唔該哂

3346-7746-9007 兩個金走兩轉可以嗎？

3770 4490 1916 機票

咁多張 你走幾多轉

6726-2662-8304

巴打 我係沙灘度俾左你一張機票

一轉一粒金？

窮到pk而家開少人排嘅話我想黎

要去IFC了 買左6百萬...
聽日都唔升就破產了...

屌你。最尾個句俾的掙扎

1轉, 1金鑛
3395-3223-4040
唔該巴打

係有人唔經機場走
搞到斷線
我俾完機票賣晒都reset左

我兩次都reset咗
算鳩數唔賣喇

reset左個下好灰

2次都reset
機票同菜係番哂度，sad...

有無人收$500以上？我可以比金礦石

479
掛機到七點九
機場走機場走機場走
人多會暫時封，等人走再開，入唔到嘅話等一等
冇入場費
想要玫瑰百合種子，冇既唔緊要隨便入就得，得嘅話就淋一兩下花
商店喺機場直行見到紅凳轉右

宜家重入唔入得？

我都好sad
有巴絲唔自律

3910-3665-8504 求加

條隊好似冇郁過咁既

仲有得排？我禁入去已經無

最撚嬲係等左成日
入到就斷左
灰到爆
差啲想講斷線死全家
但又覺得又好似唔關條友事

3346-7746-9007 比左金先賣

5275 9198 0604

唔好意思 冇種子 擺左袋錢係露營地 小小心意

3409 2257 5601 比錢

3409 2257 5601 比錢🙏🏻🙏🏻

7816 4886 6284 求加

我賣完再俾錢你 窮到錢都冇
有冇話想要咩家具？花園長椅有冇興趣

有有巴絲冇加到？

一轉咋
但係要9點係，驚你唔方便

8088 3614 9990 求加

7074-9402-0047
救加放抵錢
感謝

我加咗你先 陣間9點鐘開俾你 但你要準時啵

[member]巴打而家入唔入得
你係咪m字頭 thx［\member]

7074-9402-0047
救加

3449 1761 6990 想走兩轉 賣完放錢

9:15ok?

好多人 截一截龍清一清先

可唔可以加埋我， 有兩粒金腎石

入唔入到？

想入
4966 1056 1114
會放低99900
求加

加咗了

巴打仲會唔會再開
拎百合種子過嚟

冇問題

巴打你id少一個位

八點封關

可以 你依家入？

加埋可以嘛？ 3346-7746-9007 想走2轉 3金可以嗎？

7074-9402-0047
會俾機票，感謝！

求加

加埋我得唔得2機2金 走四轉
8088 3614 9990

巴打加埋我，可以而家入

要比咩包場？

走6轉有冇得包場

thx!! 定留手信😏

巴打要咩 ? 我有3轉

1轉求加 出機票

錢ok啦 thx

4轉

兩個人總共三轉
想要啲咩？

走4至5轉

兩個人七轉 要留咩?

有密碼但個島滿左

兩轉THX

我擺底$99000

2412 6925 5800

5312 4037 4917先係 sor

額滿
一係我等多5分鐘先?

兩轉 要咩盡我所能比

可以呀

2個人加埋想走 5-6轉 每轉一機票
FC
5275-9198-0604
0147-6129-3031

巴打個島叫咩名

邊到有amiibo卡買？而家amiibo卡仲係唔係炒價

高馬島

巴打Miss左我

巴打 我都想散貨呀

Sorry,錯post

2101 3424 6251 求加 走一轉

巴打我賣咗一轉之後搵唔到你個島

加返了

一直入唔到 話你忙緊

想走二轉，會俾機票，感謝
7074-9402-0047

1493 7265 1810 求加

巴打， 見唔到你加既

SW-1731-8370-5140
SW-6583-2648-2888

兩個人夾埋三轉
有機票 求add

唔俾排隊既？

想走4轉想要咩？ 可add我再傾
5436 1531 7227

暫時唔再加人

應該去唔到巴打個島，下次先幫襯

7072-8840-4137 走1轉 機票 金礦石都比 求加🙇🏻‍♀️

460蚊, 自備機票/特別家俬/櫻花袋DIY

6793 0203 0525
走四五轉，我出5張機票

轉返做hyperlink 先

1651 4714 9511

巴打

唔該巴打 我仲有3轉

想要星空系列diy卡/貴傢俬/熊/大星碎/金礦/生鏽零件
有意留fc

3-4轉機票得唔得？

可唔可以走3-4轉 可以扔低4袋錢
2101 3424 6251

比熊你
2中2細ok？
3-4轉

我地兩個人有一粒大星同一個舊生鏽零件得唔得？
sorly有啲窮

我有生鏽零件 8561 8382 7418

機票機票 求add 492106541513

新手得卷ok? 只求一轉

要走三轉, 三張機票可以嗎?
5845-9218-7881

已add W字頭

我禁咗出去冇收到

$99000🙏🏻

3619 5710 9697
走一轉 擺低錢

1大1中1小 3-4轉ok?

3656 6625 4205 想走兩轉
生銹零件+金

多謝晒 島名係？
執埋背包就黎 最後一轉先放低熊

90買入 537放左

我都排到但無pw啊，我有cap低圖

莫xxxxx 可以 但儘快

2853 8814 2304 放錢

Add左 下round得唔得

一金一轉 求add492106541513

Sor 巴絲們 係咁斷線既關係 暫時都唔開住啦

可唔可以加埋我
5436 1531 7227
放錢

3656 6625 4205 擺錢

3643 3999 9188
比錢你

要走兩轉

thx thx thx thx thx thx thx

Sw6377 3137 6409擺錢

8561-8382-7418 放錢

有無4百零既巴打

1金礦 2生銹零件 1 熊 走1轉 7072-8840-4137 thx
thx thx thx thx thx thx thx

[quote]

一轉，一袋錢 巴打一世平安
3908-0065-3022

1 轉1金石 得唔得

7469 8658 9666 會放錢

求加，會放錢

sw: 6893 1739 1972

想走幾轉

禁左好多次一直顯示目的地島嶼人數已滿 去唔到

放錢🙌🏻🙌🏻2018-4692-3227

我都想入黎放可以麻？ 8561-8382-7418

488 可唔可入

1923 7358 7300
可以入嗎？可以放錢或機票

3619 5710 9697
可擺低錢

我可以入黎賣嗎?
我走兩轉 每次放低99000
6893 1739 1972

3908-0065-3022
機票或者錢 感激巴打

最後再開 576 包島
只收金礦石/機票

排唔到隊既

可放機票
1923 7358 7300

感謝

6893 1739 1972
求加
走幾轉 每次放一粒金

請講埋走幾多次 只徵一個人

可以

想放一場咁大把
$500+都ok
報酬一袋金 有冇場

1人 2 次 2 金石

可以 加左

巴打 俾你放埋先

加左

thanks

走2轉，2張機票ok？

一轉 一張機票
500以上

accept左，但搵唔到你個島

Sw6377 3137 6409有冇500＋朋友幫手機票一張

巴打 斷左線

再開咗

460 商店門口擺底手信: 星碎/特別家具/DIY/機票
每次3人, 最後6個

未開？

開左

巴打 已加 , りん 係我

2175 7913 5703 add please 俾金礦

有冇500以上島 入島每轉200大白菜 要十轉

Sw 0191 6480 6053 機票

嗨 巴打 我係L先生 我頭先排到第2, 但無任何PW... 請問一陣我可以搵你賣嗎?

巴打仲開唔開 想放菜

入緊，不過正在忙

好 留TG 我而家重開

3619 5710 9697
一轉一機票

TG : ITdogdog123

搵唔到你喎

想要個500以上既島,只黎一轉,一張機票已準備(小弟未玩到好後無咩好野,得機票)

排我隊既仲見唔見到password?

多謝, 我係放低左星星+牧羊座碎片

巴打仲開唔開島,想入黎賣一轉菜,一張機票已準備

見到

已賣完啦 ,THANKS

有金礦 1222 9204 1251

$451
有興趣既可以黎賣
希望可以帶傢私黎摸下/或者送下星碎/機票
當然真係新手無咩資源既就咁賣都得
入黎唔駛講野 拿拿林去賣就得 機場走

巴打仲有冇？1700-9393-1138

依家帶埋星碎黎

一張機票~黎緊

coming 一金礦

想入呀

SORRY 各位巴打 我諗我要重開
估唔到咁低價都咁多人入 等我一陣...
排隊網FULL左 要係咁試

嚟唔到

彈左出去

拎住機票等巴打

跟

不如加好友? 1222 9204 1251

各位巴打 重開左喇
大家賣完
放低完手信(如有)
就快啲係機場走 俾多啲巴打入黎賣喇

8573 1703 4608

681909108882金礦

過10點仲賣到?

我係新手，星期日先買到第一次
想問下咁夜都可以放架？
若果係
可唔可以教我？
我都想放
麻煩哂

我本身諗住較到聽朝8點解主線 反正要返工果段時間玩唔到
收工都可以接住時間玩
點知去到商店見咁高價 所以黎開POST俾大家賣菜姐

460 商店門口擺底手信: 特別家具/DIY/機票 每次3人

麻煩哂你呀

排緊

5粒星星碎片 可以嗎？

巴打斷左?

斷線, 已重開queue

入左PW但去唔到

機場閂左, 開緊

巴打仲開?

YES, 斷線重連, 已開

仲有無巴打賣? 無就關島喇
多謝各位有留手信既巴打

想攞 但係條link話turnip code has spoiled

*想賣

關左島喇 唔好意思

等入，好似太多人個搞緊野

突然好多人

我件桃送比你架架

thanks 呀, 好多人 好似load 死左

屌賣賣吓斷咗線
入多次嚟得唔得

唔知做咩斷左, 開過

歡迎歡迎 限返條q 去4個人先

一講完又斷

Same password??

都係果條link, pw改左

第一次斷左入唔返 我家俱仲係你個島度
如果我排唔返黎黎島主寄返比我可唔可以呀

我係咪BUG左見到個LIST有自已但係冇CODE睇

頭先好多人, 你係邊個

Miku 3樣家俱

汁倒墊,床,爐#hehe#入倒黎 yo我#yup#

想買一轉，個網點用嫁，新手咩都唔識可比機票

Thanks ching
斷完個桃家私好似飛返去我度
等陣入到黎你記得拎

我排左第4到我但無彈pw又彈左我出去

1877 4342 0509

想問下可唔可以黎多轉

開到無電,3點山島

無code 睇

新手 唔識用

求400up大頭菜

42跌到落18喇，聽日會唔會好似原油咁跌到負架

跟隊

跟你thx

783401277118
有咩想要

0424 3188 3421 add me

跟！

Follow

絲打我留tg 同fc，想要咩出聲

跟
8408 6115 6998
c 字頭
想要咩講聲

019954935118
有咩想要

跟隊
2507-0526-2413

仲開緊？

爆晒，

Thanks絲打
好辛苦先賣到

有冇500 up以上大頭菜比我走兩轉，每轉比返一袋錢你

$448 啱啱開左島
商店係碼頭轉右，有無手信都無所謂。
想要梨/蘋果，可以的話想摸下D貴家私。
賣完自己係機場走就得

密碼 MY96V

斷左？？

J字頭

019954935118

我岩岩一入就斷

1740 5528 9601
唔該晒絲打

7067 0865 1117

7834 0127 7118 p 字

我過黎比蘋果你啦

550797240015 K字頭

帶咗機票

0424 3188 3421

好似入唔到

放左梨比你巴打

$535
code: N4K74
想要機票手信

可能太多人入黎依家可以再試下

唔得會一陣閂一次島再開過

巴打我嚟

跟機

滿咗

巴打唔好意思，斬晒樹種傢俬，頭先帶得每樣3個比你，好柒🤦🏿‍♂️， anyway thanks!

入左 放2至3轉 ok?

Thx巴打

有就已經好好唔洗say sorry

賣賣下斷左

唔肯定有無俾錯人我係放左蘋果 梨同電視個個

都係同一個code呀

無俾錯，蘋果同梨都收到，但電視因為斷左網收唔到

依家的密碼係DBKM6

唔想再撞入去😂加朋友寄俾你？

斷左開多次

BBL69

唔係喎🤔蘋果同梨而家全部係手無俾到？

終於入到 希望賣得成

有冇救命 我

入得返啦！thanks 👍🏼

424 睇下有冇人想放
如果有廚房傢俬帶d俾我摸下阿

係，嗰網虧虧地

fd code: 5297 4095 3416

啱啱斷左wifi, 依家密碼係187F3

冇位 我直接寄比你？

ok ah 你過黎放左先啦

加左，

帶d異色花比你